大家都好齊心咁掃牛

很好 有伴上路

大檸樂